\begin{problem}{Преобразователь энергии}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

Земляне обустроили на Марсе колонию. Поверхность Марса представляет собой плоскость. На Марс постоянно падают метеориты. Земляне научились управлять метеоритами и изменять силу, с~которой они упадут на поверхность Марса. Сила падения метеорита~--- это радиус ударной волны, вызванной данным событием. Атмосфера Марса стала очень плотной, поэтому метеориты изначально падают с силой 0, то есть без ударной волны.

Человечество столкнулось с энергетическим кризисом на Марсе, поэтому они построили $n$ преобразователей энергии, которые вырабатывают 1 единицу энергии, если они окажутся в радиусе ударной волны метеорита. На поверхности Марса в некоторых точках расположены $n$ преобразователей энергии. 

Также было предсказано $m$ точек, где произойдут $m$ ближайших падений метеоритов. В каждую из точек упадёт ровно один метеорит. 

Для прибора, изменяющего силу метеоритов, имеется запас в $s$ батареек. Потратив $r$ батареек, прибор может увеличить радиус ударной волны одного метеорита на $r$. Обратите внимание, что $r$ может быть только натуральным числом. Каждую батарейку можно использовать только один раз.

Вам даны координаты точек, где находятся преобразователи энергии, и координаты мест ближайших $m$ падений метеоритов. Выясните, какое максимальное количество единиц энергии земляне могут получить, используя прибор для изменения радиусов ударных волн метеоритов.

\InputFile
В первой строке заданы два целых числа $n$ и $s$~--- количество преобразователей энергии и количество батареек соответственно ($1 \le n \le 10^4$, $0 \le s \le 1000$).

Следующие $n$ строк содержат по два целых числа $x_i$, $y_i$, разделенных пробелом,~--- координаты точек, где располагаются преобразователи энергии ($-10^9 \le x_i, y_i \le 10^9$).

В следующей строке задано целое число $m$~--- количество метеоритов, которые упадут на поверхность Марса ($1 \le m \le 100$).

Следующие $m$ строк содержат по два целых числа $u_i$, $v_i$, разделенных пробелом,~--- координаты точек, куда упадут метеориты ($-10^9 \le u_i, v_i \le 10^9$).

Гарантируется, что все $n + m$ точек попарно различны.

\OutputFile
Выведите одно число~--- максимальное количество единиц энергии, которое могут выработать преобразователи энергии.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.

\renewcommand{\arraystretch}{1.1}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} & \bf{Необходимые} & \bf{Информация} \\
    & \bf{ограничения} & & \bf{подзадачи} & \bf{о проверке} \\ \hline
    $1$ & $m = 2$ & 7 & --- & первая ошибка \\ \hline
    $2$ & $m \le 3$, $s \le 100 $ & 8 & --- & первая ошибка \\ \hline
    $3$ & $n = 1$ & 12 & --- & первая ошибка \\ \hline
    $4$ & $n = 2$, $m \le 18$ & 13 & --- & первая ошибка \\ \hline
    \multirow{2}{*}{$5$} & Дополнительных & \multirow{2}{*}{60} & \multirow{2}{*}{У, 1, 2, 3, 4} & \multirow{2}{*}{первая ошибка} \\
    & ограничений нет & & & \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}

\Note
Рисунок к примеру:
\begin{center}
\includegraphics[width=7cm]{image1.png}
\end{center}
$A$ и $B$~--- это точки падения метеоритов. Остальные точки~--- это места расположения преобразователей энергии. Для одного из способов получения максимального количества единиц энергии, первому метеориту земляне устанавливают радиус ударной волны равным 2, и он накрывает 3 преобразователя, каждый из которых даст 1 единицу энергии. Второму метеориту изменяют силу на 11, и он накрывает все 5 преобразователей. В итоге будет выработано 8 единиц энергии.

\end{problem}
